皇馬新波衫宣傳冇份影相 C朗：我即將有事宣佈

C朗在歐聯決賽賽後表示日內會有事宣佈，未知是否會離開皇馬。

皇家馬德里日前公佈了來季的新球衣，不過隊中皇牌基斯坦奴朗拿度就未有為球隊拍攝宣傳照片，而C朗本人在上星期歐聯決賽賽後被記者問及會否繼續留在皇馬時亦一反常態，未有正面回應：「我在馬德里的感覺良好，未來幾天我會再談這個問題。」

據西班牙傳媒透露，法國豪門巴黎聖日耳門正積極向C朗「埋手」，希望能夠以高薪吸引這位葡萄牙球星加盟，據悉PSG向C朗提出的稅後年薪高達4500萬歐元，與巴塞隆拿的美斯睇齊。

不過PSG要羅致C朗仍要過皇馬一關，報道指PSG方面因為擔心會被歐洲足協以財政公平條例所懲罰，因此不會付出多於1.5億歐元轉會費，而皇馬為C朗所定的買斷價則高達10億歐元，所以PSG有可能需要在夏天出售隊中多位主力套現。

屌你老味你真係日日9點準時出post

唔返曼聯？

果時買c朗真係抵撚到
身價好似8，9000萬
但係課就交足咁多年
仲未計賣佢執返幾千萬
而家一億都係買水貨

曼聯抵d
筆錢洗左咁多年都未洗晒
五餅二魚咁

10億
阿朗為左做最高身價球員真係有可能去

究竟要買幾多個普巴先洗得完c朗舊錢

咁多年賣波衫都可能回左本

唔使計通脹？老馬當年500萬鎊仲抵

都未夠香港起條爛橋

10億轉會，當件衫純利$600
要賣170萬件

知唔知170萬係咩數字

點計都抵啦。傻西

西班牙近呢10年通脹好勁咩？

成個歐洲畀油王土豪玩爛晒,狗屎垃圾都幾千萬

之前睇過篇文話皇馬球迷數量都有1.7億 每100個人有一個買波衫就已經有170萬件？

擺明講緊賣皇馬波衫
同埋上面係話買斷要10億
唔係巴黎出10億買
留名等第時cap圖bin你屍

3張幾野 10億

唉屌 去中超啦

唔知點答你

我係講緊當年佢1億轉會費

賤朗餘下合約好短，正常完約免費轉會添

咪爭住柒啦

我一直講緊佢當年轉會費
叻唔切

成日講賣波衫回到條轉會費數 的柒頭
好想知佢地經濟概念係點

你用經濟通脹計落球壇轉會

純利有得當架咩 ？
咁不如當2000一件啊

一件波衫生產成本係售價30%
仲未計推廣宣傳費
仲有波衫既利潤係贊助商收唔撚係球會
唔係既話每年俾咁多贊助費托柒？
球會收到既係commission, 唔會多過過利潤既15%

賣波衫你賣一億件都應該回到本既

牙朗個約去到2021年
仲有3年先完

知唔知球會利潤幾多呀，哥仔

賣1億件
個個好似你咁買晒全隊連no.咩

45M歐一年
86萬一星期
12萬一日

阿朗決定自費去泰國

牙朗是無辜的

用屁馬換
原來之前話過巴黎係為咗過皇馬係真

如果牙朗唔再踢鍠，王騎ching 會唔會再繼續進行追擊大業

會唔會冇晒追擊post

有咩可能有1.7億球迷
全世界都係得60億
全世界球會球迷加堆就有1.7億

美斯青訓，係咪仲抵

佢牙朗迷黎

其實C朗同皇馬仲有幾多年合約?
如果剩好多年,咁真係得毀約金呢個方法令C朗轉會

啱啱search 2018完

你篇文 係09/02/2016 發表...
應該唔止...

16年簽多五年 2021年季尾 姐係仲有三季
但market value仲值一億 33歲仲值一億其實好鳩誇張

PSG啲錢好似黑洞咁 洗極都大撚把

咁我覺得就算C朗鳩UP要走都無用

佢份約仲有三季 正常今季或下季會放

王騎大將軍唔反皇喇

如果真係放應該都會用換人方法

仲有包皮條數未找
賣走屁馬連包皮都未必買到c朗

巴利唔走就做大哥

宣佈轉No.

一般都吐現 呢個化算d
佢仲值一億都會賣 皇馬冇乜情義可言 raul 都係例子
丙朗對皇馬而家個重要性唔低 我估皇馬會睇多季想放 反正21年完約 要21年一月先有free簽到六月生效 正常20夏先講

可唔可以去中超
之後多啲返大陸睇波

番工

歐羅

又如何？

Minimum fee release clause = 10億
唔代表要出10億先買到，上面班人係咪on9？

呢條條款係指買方出到呢個價，賣方就會同買方傾，但最終決定權落喺球員度，佢想走的話賣方say no都無用

如果買方出10蚊，賣方又肯制的話，10蚊都買到個c朗

香港段唔係爛橋喎

好醒

唔係皇馬加錢換尼馬咩

當年八千萬轉會費同今年八千萬轉會費都兩個世界啦

同意超抵

買個靠隊友carry既球員成8000M都話抵

...以而家市場黎講,黎現錢之後再買人係極唔化算...

其實好多人都知...只不過如果賣方唔肯既話就只有用毀約金方式,咁決定權就會變左球員到
尼馬就係例子...
唔講其實唔代表唔知...

換人都唔化算 多數要加錢 本身value都低咗再加錢

睇黎好多蝗會跟住牙朗轉會

好似當年伊巴咁
咁廿歲人 係到懶神秘

你睇返樓上嗰班人留言先啦
喺度ff十億 賣半隊人都唔知過唔過到FFP啦

我一早知

啊朗同丹狗一隊

其實換人最大問題係換唔啱人,反而唔係換人都唔化算
因為換人傾到咩成果都係兩邊人談判
然而賣完人再買番個人既話,個個球會會因為你之前賣左既人而坐地起價
例如巴塞賣左尼馬之後買番丹比利就係例子
除非你可以買左人代替先再賣球員,如果唔係球員換球員會比較化算

我唔覺得c朗會走 但皇馬可能會嫌老

咁的確有D人係ON9 9 UP既...

8000M

大家觀點唔同 不過情況你咁講我同意 賣咗天價 你要買c球會 冇理由平賣畀你 一定叫到貴一貴

真球迷點會只買一件

係，如果唔係本身有替代球員，直接賣真係會俾人坐地起價
如果未有尼馬事件既話，以前轉會的確好似你講既咁，通常賣完先買
只可以話轉會市場比以前癲好多

年年季尾傳傳傳，煩到

R加人工姐

扮乜撚野

驚俾西班牙拉去坐監，走先

唔怪得獌成日話筆錢未用晒

我一季都至少3件啦

去巴塞啦diu

「根據《馬卡報》的報導，在皇馬賣出的所有球衣中，有40%是C羅的7號，這樣的比例堪稱驚人！」

「下面讓我們來看一下每日郵報》公布的2015-2016的球衣銷量排行榜。....... 5、皇家馬德里286.6萬件」

即係每季保守估計C朗賣100萬件波衫 佢效力左皇馬9季

上網搵到,球會利潤 10-15%,中位數12.5%
當$800蚊件,即每件利潤 $100

286萬件,即都係2.86億
2860萬歐元

仲有,上面有賤種話有1.7億fans

得286萬件咁少渣

唔老唔回塘唔買
PSG真係 買黎做MARKETING咋？

咁C朗一季賣波衫都收番1000萬 9季9000萬
咪回左本

真啦 牙朗 未試過 叫哂所有親朋戚友 落黎慶祝
一定諗好哂 走梗 今次
睇個勢似同P$G 對換 泥馬

Yes 而且 牙朗 假假地 歐戰都仲有保證
點會仲無價值

都想睇下啊朗 尼馬 丹狗 一隊會點

淨係而家啲鋪租都係幾年前嘅double
所以話窮人真係唔好生仔

轉會天價還天價 但keep住有球會畀得起 我唔覺價錢對佢地黎講係大問題 只係一大班領隊話貴 d老闆冇出聲
唔好話尼馬事件 間球會係大既勁既 細球會放人都開貴d 而家見你賣條友賺咁多 我賣畀你都想分d啦

一季就呢個數
佢應該賣波衫回咗本
但如果計埋佢人工 應該未必有
咁講 我估廣告皇馬會抽水

尼馬係唔係咁好波直換c朗

年紀

除咗呢樣

8000M都未起到港珠澳大橋

其實俾得起無問題既
不過尼馬單野已經搞到巴黎過唔到ffp
所以天價既問題都做成唔少問題

市場掛，不過尼馬麻煩友黎